Kolor 新歌 - 天地無用

推！

GCHI!!!!

手足得緊
堅野份詞好正

kolor

Kolor 真係清泉來
香港人請珍惜

點解咁黃都咁少連登仔支持 到港豬淨係留意韓國班賣肉賣性感既

1日幾十個POST 打J , 想嘔

Sammy

永遠支持kolor

推推推

希望8月演唱會開得成

推

睇咗兩次 一次正常睇 一次成個MON調轉黎睇

黑色絕望 一個勾當 不見五指收放
風景外望 一眾殉葬 一個染缸
死於絕望 不要觀看 不要看穿虛妄
全民投降冒著冷汗 逐滴逐滴來流乾

Kolor

就快首首歌都有藏頭詩

100分新歌

推上熱門啦 個MV正到咁

一定要推

推爆！！！！！

個曲

Pish

Up

終於出返而種曲風，好撚正

PUSHPUSH痴撚線

支持

弱智kpop畜

好大機會取消啦呢幾日爆得咁勁

X2 最鍾意kolor呢種歌

一開始有啲費城實驗Feel

Yo

推上熱門

調轉個mv勁多野睇！ 防暴林奠

我諗我Loop左50次到啦

編曲幾正,sammy都唱得好好
唯一挑剔嘅係,一開頭hey show your power嗰啲
好似同成首歌嘅型格唔同夾

正

正到

再pish

和你瘋狂 和你癲喪

想網上live 自由定價
好過推遲唔知幾多個月

睇晒兩邊唔撚得?
有衝突?

呢個buffet con冇人理
應該都開唔成又限聚又禁堂食

$680 表演得45分鐘
HOLLY BROWN間cafe仔自助餐會有咩食

咁唔好呻冇人支持
出街食晚飯閒閒地2舊水好正常
淨番個d當睇個mini con好貴咩

Postpone左啦

我有少少色弱

佢地以前law of 14 d 歌好多都有藏頭詩

仲有呢首都係幫香港人打氣

少VIEW到,屌你老味

就算係連登
kolor既post都係推唔起

盡做啦

kolor最正都係呢類有火既歌

好撚正呀

推呀！

爆到咁勁應該都molamola

幫推

梁柏堅d詞真係冇撚得頂 推

一開始show your power有陣柒味
不過其他都好正

好似啲特攝超人主題曲咁

推 支持Kolor

有返啲metal味

堅叔呢首啲詞堅癲，每小句都押韻

正喎

個MV

醉酒佬同kolor呢個組合真係無得頂

聽咗 好正

agger

show your power

再推

但就係唔知點解個腦會係咁loop句show your power

冇左呢幾句 我覺得會正好撚多
呢幾句好撚柒

似過份解讀多啲

for演唱會一齊跳一齊嗌有哩幾句嘢喺幾好嘅

的 空 間 呢幾個音好勁

Cyberpunk 好有型

好撚正

演唱會molamola

哩首應該冇進退咁多view

點解推唔起

Hey ！蘇肉包華！
Hey ！get up get up！

Push

903有播

呢句show your power先係畫龍點睛

推呀 show your power

有無人睇到4:20係咪有句字係到

正 mv要調轉睇

開show就唔係唱，係叫出嚟㗎啦
到時未唱已經跳到拆樓

已經上左腦

一起歌就好正,見到好多香港人係入面

依首既風格 我就麻麻

但都支持黃到金既 KOLOR

推

天地無用係日文嚟 叫你唔好上下倒轉

P牌推唔到但追咗kolor都3年，希望愈來愈多人欣賞佢哋

X3

same

夠恒

ig見到Robin枝結他
佢應該係A7x迷黎

好似係貪佢有sustain

段solo都好有a7x feel

8.29 宣佈延期
你地覺得延期定網上好

段間奏聽到起雞皮

對比首pop song
天地分裂

大小事之後無買碟了
要買返晒

聽intro已經射左

支持kolor

香港樂壇最後希望

毋忘十二港人及所有在囚手足